覺唔覺OT應該由公司入紙向員工申請

員工放返法例規定既AL都要入紙同公司apply
咁公司想員工響合約以外時間OT都應該入紙同員工apply
由員工決定批唔批
學HR話齋,起碼14日前申請同補錢補假

有d鬼佬公司真係要

應該要向法庭申請

外國公司係

香港唔會有啦，你唔做大把人做搏升職，大撚把人會頂爛市

冇錢嘅ot 真係唔好做，做壞曬手勢

屌

利: audit dog

收左工未

你夠薑咪叫老闆預早入紙申請

香港公司簽約個陣已經同你預約左

講到明ot 無補水

仲要ot到凌晨